[0.0]
<no-speech>
[1.055]
<no-speech>
[2.525]
<no-speech>
[3.785]
<no-speech>
[5.165]
<no-speech>
[6.425]
efendim
[7.385]
<no-speech>
[9.595]
alo iyiyim
[11.675]
<no-speech>
[12.555]
sen (()) hı ne yapıyorsun (()) <laugh>
[18.755]
<no-speech>
[20.895]
<cough> Behzat
[22.945]
<no-speech>
[26.205]
ne yapayım buradayım işte mhm bekliyorum evrakları aldılar içeriye bakalım burada olacaksa
[33.285]
<no-speech>
[34.425]
burada olmayacaksa şeye neydi adı
[37.615]
<no-speech>
[38.945]
Cerrahpaşa aman
[40.395]
<no-speech>
[41.845]
Şişli'ye Şişli'de ben bir de kardiyolojiyi istiyorum Melike için kardiyolojiye de bak <cough> bakacağız bakalım Allah izin (()) <no-speech>
[54.515]
<no-speech>
[54.865]
<no-speech>
[55.745]
Melike içi mhm onun evraklarını getirdim buraya o hastanede oluyor mu olmuyor mu
[62.045]
<no-speech>
[63.775]
içeriye aldılar evrakları ama daha
[66.735]
<no-speech>
[67.875]
hı
[68.365]
<no-speech>
[70.465]
alo
[71.235]
<no-speech>
[72.215]
yok ya ağrıyor akşam da diyordu ağlıyor diye ama bilmiyorum tahlillerinde çok kötü bir durum yok
[79.615]
<no-speech>
[80.765]
mhm
[81.285]
<no-speech>
[83.575]
alo
[84.255]
<no-speech>
[85.225]
her zaman ağrıyor Mehtap yoğurt yediğimde süt içtiğimde birçok şeylerde ağrıyor işte bakalım
[91.985]
<no-speech>
[93.575]
mhm ne diyecekler
[94.925]
<no-speech>
[96.465]
yok yok kızım yok dikkat ettik yani her şeyde oluyor
[101.125]
<no-speech>
[102.835]
bakalım ne diyecek
[103.965]
<no-speech>
[106.435]
benim de öyleydi senin de öyleydi vardı ya bizde ülser k- şey var ya herkeste onun şeyi de var
[114.385]
<no-speech>
[115.275]
sıkıntısı
[116.305]
<no-speech>
[117.495]
iş- bakalım inşallah öyle bir şey yoktur ama çok istiyorum olsun Mehtap o- olacağında sen de gelirsin değil mi
[125.385]
<no-speech>
[126.465]
ama çalışıyoruz
[127.705]
<no-speech>
[129.924875]
ama çalışıyorsun ya olmaz be
[132.285]
<no-speech>
[136.365]
ne bileyim dur bakayım o da dün arkadaşları demiş ki nasıl dayanacaksın böyle bir şeye manyak mısın sen bazıları da demiş aman hiçbir şey söylemiş arkadaşlarına bir oyun oynuyorlarmış işte mideyle alakalı bir isim gerekiyormuş o da kolonoskopi mi demiş bir şey demiş öyle deyince onlar da o nereden bil hı
[162.285]
<no-speech>
[164.625]
alo hı onu onu bulmuş onlar da sen onu filan nereden biliyorsun diyince bu sefer demiş bana böyle böyle yapılacak demiş onun için onu biliyorum demiş onlar da değilmişler manyak mısın o ölüm ölüm demişler kimisi de demiş ki <hes> o kadar basit ki hiç anlamıyorsun hemencecik oluveriyor demişler
[185.345]
<no-speech>
[186.415]
ondan sonra işte bilmiyorum öyle bir sıkıntısı var aklına geldi mi üzülüyor yani şey mi yapacağım nasıl geçecek ne olacak ama şimdi söyledim de buraya
[197.605]
<no-speech>
[200.305]
ah evet mhm dün akşam rejime başladı diyete topu şişirdi üstüne yatıyor <laugh> yuvarlanıyor <laugh> aman
[211.395]
bir halini görsen o kadar komik ki koca bir karnı var zaten biliyorsun midesi de öyle
[219.305]
<no-speech>
[221.705]
(()) almış canım şimdi başladı şey kilo verecek
[226.055]
<no-speech>
[226.885]
<no-speech>
[227.265]
<no-speech>
[228.525]
öyle su kaynattık şey o şeylerden baharatlardan filan kaynattık ondan içiyoruz şimdi gece bir o tuvalate kalkıyor bir ben bir o bir ben içtik ya çok
[240.125]
<no-speech>
[242.035]
(()) işte öyle ben iyiyim şimdi hiçbir şeyim yok yani öyle ağrım sızım bir şeyim yok
[248.865]
<no-speech>
[249.955]
mhm
[250.645]
<no-speech>
[252.305]
hı
[252.805]
<no-speech>
[253.765]
<no-speech>
[255.175]
<no-speech>
[257.095]
yok yok bir kere oldu tahlilden sonra başka da olmadı mhm
[263.545]
<no-speech>
[265.615]
o var o var ama işi bitene kadar olacak dedi ya normalde
[269.815]
<no-speech>
[272.775]
<cough> ne bileyim (())
[276.705]
<no-speech>
[278.275]
mhm koluma
[279.575]
<no-speech>
[281.415]
benim ağrı olmadı Mehtap ben kanamayla başladı benim kan kan gelince başladık işte işlere <breath> yoksa başka bir şey yok
[293.185]
<breath> öyle işte
[294.915]
<no-speech>
[296.435]
başka sen ne yapıyorsun
[297.965]
<no-speech>
[300.175]
mhm korkuyor (())
[303.725]
<no-speech>
[304.585]
geçecek inşallah da hı burası evet kalabalık
[310.015]
<no-speech>
[311.665]
baban da şeyde bekliyor Fatih'te
[313.915]
<no-speech>
[314.715]
görgüm onu o şey cerrahide ben şeydeyim hani bana mideme hortum salınan yerdeyim
[322.815]
<no-speech>
[324.385]
onun önündeyim yani hı hı
[328.005]
<no-speech>
[329.885]
yok yapmadım kızım yapmadım
[332.105]
<no-speech>
[333.145]
amca gel otur otur otur şuraya (())
[336.885]
<no-speech>
[338.785]
öyle işte yapmadım da karnım da çok aç yanımda para da yok şey yapacağım giderken
[345.955]
<no-speech>
[347.755]
<breath> ya evet valla ama yapmadım ne bileyim canım istemedi
[352.935]
<no-speech>
[354.655]
yok hayır b- babana aradı da Fatih'teymiş anneannenin minderlerinin son parçasını da götürüyorlarmış şimdi
[362.815]
<no-speech>
[363.735]
<breath> ann- annen de buluşalım dedi ben de şey dedim eve gitmeli (()) Melike yalnız olacak şimdi o da dedi ki Melike zaten hani nasılsa eve
[375.515]
girmiş olacak biz senle buluşalım dedi
[377.985]
<no-speech>
[378.855]
şimdi bilmiyorum ne yapacağım burada işimiz biter de eğer beni Şişli'ye gönderirlerse babanı arayacağım gel birlikte gidelim diyeceğim
[386.355]
<no-speech>
[390.485]
hı eğer buradan ne derlerse duruma göre ama Kadir abi de o gün telefonda demişti ki
[399.095]
<no-speech>
[400.165]
buradaki doktorlardan buradan sevk alır seni şeye gönderirsek dediler Şişli'ye o zaman daha iyi olur orada daha iyi bir bakım olur buradaki doktorlar hani büyük
[412.085]
doktorlar ya uzmanlar onlar gönderirse
[415.385]
<no-speech>
[416.825]
hani diye şimdi or- şuradan ben bir cevap alayım sonra Kadir abiyi bulacağım
[421.165]
<no-speech>
[422.225]
o o ne derse hani ona ona göre de hareket (()) <no-speech>
[428.395]
öyle mhm şeye de çok sevindim Mehtap
[432.885]
<no-speech>
[435.065]
(())
[436.295]
<no-speech>
[437.685]
alo
[438.365]
<no-speech>
[439.695]
<sta> görüştüm az öce iş- ya az önce aradılar beni kapatmak zorunda kaldım adam tam bir şey soruyor
[447.805]
<no-speech>
[448.935]
öyle işte
[450.185]
<no-speech>
[451.385]
<no-speech>
[451.825]
<no-speech>
[452.845]
başka
[454.075]
<no-speech>
[456.565]
işte buradayız şimdi <cough> tahliller yapıl- yapıldı ya elimizde çok tahlil var en azından Melike için onlar iyi oldu
[466.715]
<no-speech>
[468.455]
orada hemen kolayca yaptırdık buralara sabahın sekizinde filan nasıl gelecektik değil mi
[473.475]
<no-speech>
[476.915]
mhm
[477.545]
<no-speech>
[479.605]
(()) ah
[481.145]
<no-speech>
[483.105]
(())
[484.225]
<no-speech>
[488.615]
(())
[489.535]
<no-speech>
[490.465]
e alsana neyle ne- neyle alacakmışsın
[494.125]
<no-speech>
[500.845]
(()) hı
[502.225]
<no-speech>
[503.535]
mhm (()) içsene kızım
[506.455]
<no-speech>
[507.285]
ne var öyle şeylerde ah
[509.245]
<no-speech>
[511.095]
ama işte bak istemez misin boyun uzasın
[513.954875]
<no-speech>
[515.154875]
soğuk soğuk iç su niyetine
[517.275]
<no-speech>
[518.545]
e daha ne bak Melike de içmiyor ona da söyle
[521.595]
<no-speech>
[523.014875]
ona da söyle güdük güdük kalmasın arkadaşları nasıl bak o Rabia o topitop kız nasıl küçücük
[529.735]
<no-speech>
[531.465]
mhm ama
[533.315]
<no-speech>
[534.325]
<no-speech>
[534.985]
<no-speech>
[536.425]
öyle
[537.715]
<no-speech>
[541.055]
bilmiyorum ki
[543.025]
<no-speech>
[544.175]
sabahleyin giydi şeyini mavi montunu onunla gitti bakalım bir de siyah var Mehtap
[549.895]
<no-speech>
[550.765]
diğer şey
[551.815]
<no-speech>
[552.645]
neydi adı aynı hani şeyden kumaştan yani kalın kuma- seninkinin siyahını düşün modeli önden fermuarlı şapkalı çok güzel
[563.525]
<no-speech>
[565.225]
burada var işte
[566.845]
<no-speech>
[568.655]
öyle
[569.425]
<no-speech>
[570.625]
(())
[571.445]
<no-speech>
[574.095]
(())
[574.885]
<no-speech>
[576.445]
yemek <cough> (()) yengemlere gittik ki
[580.225]
<no-speech>
[581.485]
Neşat konuşayım mı
[582.745]
<no-speech>
[583.895]
şey biz Havva yengemlere gittik ya mhm Havva yengemlere gittik ya
[588.935]
<no-speech>
[590.825]
alo mhm orada Havva yengem patatesleri şey <hes> tava tepsiye şey koymuş mhm
[599.605]
(()) ~
[600.14]
